MAYDAY五月天 [盛夏光年] feat. G.E.M. 鄧紫棋

仆你個街牙G.E.M.尾到傻...

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

蝗

一個香港人 一個台灣樂團
唱咩 我不轉彎

五月天唔係台灣樂隊咩

推